結他中手想搵隊band收留

認真咁計
玩左結他大約有3~4年
試過喺到搵過一兩隊band夾
但係夾唔耐
主要做rhythm
聽開j-rock, metalcore, pop rock
e.g. OOR, MFS, Crossfaith, Coldraim, SiM, LiSA, Kolor, Paramore 等等

有興趣嘅可以telegram傾

push

推